西藏問題

有無ching 試過拎臨時通行證入西藏？
想問下你地有無出現啲咩問題？
臨出發前兩日先發覺回鄉證過咗期，已經狗衝咗過去整臨通，但西藏導遊話整唔到邊防證上唔到珠峰

舊登之前有人去之前唔見咗銀包再整臨通，但佢再無update